有冇人依家好興奮？

急不及待想知今晚發生咩事

你當花生咁食？

我唔會用“興奮“囉

拉

屌你老未咩 正常人都嬲

請善用不推文回覆